返更既你,作息時間係點?

返三更,早中晚,想知道你地點樣作息..

點樣先返工精神同身體好少少

我

早上返0730-1500 (正常2330就會訓,0550起身)
中返1500-2230 (返到屋企大約2330, 搞埋0030訓, 早上1000起身,太遲起身=成日無左)
晚返2230-0730 (返到屋企0830, 唔訓住, 到中午1330左右訓, 1930起身)

返晚最煩,之前0730收到就返屋企訓.訓到1530, 結果返晚既時候就好眼訓...

所以返完NIGHT唔訓住,中午先訓.晚上會精神D

連登沒人返更?

樓主做醫護?

想訓就訓, 唔想訓就唔好訓

地鐵 ?

其實最辛苦返夜

因為日頭成日訓唔著

討論重點在作息時間

係,BTW返夜有得訓幾粒鐘都唔差

CHING返12碼,好金..

我份工有13更 八個鐘左右
經已練成幾點都瞓到

返夜都係訓下教既姐

夜更最忙

屌你啦

下?
唔係?
咪扮野啦

我念我知咩工
想知放工放凌晨個啲坐咩返屋企

身體有冇明顯轉差到

樓主轉返出市區做啦
D豪宅盤仲好做

早更0700-1500
午更1500-2300
返早更就00:30到訓
返午更就02:30到訓
晚更23:00-0700
返完晚更返到屋企08:30到訓到15:30到通常

樓主係食蕉

似係差佬

請善用起底功能